老老柒柒，Ｄ人認手機都係睇個HOME鍵ONLY

圓=IP
其他=AN機

根本而家D機就部部都差唔多樣

你囉部IP X出街 唔通靠你個M字額認樣咩

IP X根本連IP唯一一樣象徵都無埋

新出1+6上下都m

問題係圓鍵係IP 象徵

IFAN BOY囉部機出黎就係想SHOW比人睇自己用IPhone 高級過你用AN機

我知an機好多都好貴

但用到有優越感係i fan獨有

FF圖當真

認打直雙鏡

咁又點?

即係話i fan boy買撚完ip x囉出街刷優越

但比人當左an機實嬲死佢地

屌，傻鳩先會覺得拎部iphone可以刷到優越感

戴隻錶都貴過佢啦

呢度ifan based
小心俾人打上面

刷乜鳩
大陸仔以己度人
返鄉下耕田啦你

如果你係一個正常人
你係完全唔會明呢個post 講乜
我都要load 左一陣

手機台過街老鼠pita仔就收皮先啦